Heeft hij een bericht achtergelaten?"
"Neen, mijnheer, behalve dat hij u vanuit Parijs zou schrijven, als hij dat niet deed vind je bij de club. "
"Dat zal doen, Francis.
Vergeet me niet morgen om negen uur te bellen. '
"Nee meneer."
